台灣停發簽證比特區護照

?

source?

Source?

fc?source?

醬汁？

汁?
係咪要建立聯盟啦？
自由出入?

Source

source 呢屌你老母

我停止中出樓主老母個爛閪

Source or bam?

FAKE

Fake news, blocked.

拉

一齊report 樓主
Port 到bam ac

Pull

Fake

Dllm 嚇死
Bam

發放假消息引起公眾恐慌！

Reported

今日睇到有人話唔得 可能係今日起

日期時間呢？

唔好剩係SAGE

要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
要舉報樓主FAKE NEWS呀
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

一向都咁寫因為特區護照唔係外國護照。

屌啦即係廁所板仲用得呀

Fake News

Pull

報咗驚

blocked

you are fake news

屌你老母

Report

Fake news

佢嘅意思係，如果你有廁所板，又有外國護照，就唔該用外國護照入境，唔好搞呢個港澳居民簽證。
但係如果你嗰本外國護照係BNO／葡國護照，咁照當你係港澳居民繼續申請呢個網上簽證都冇問題

On9仔

拉 on9 p牌仔

葡國護照都唔當外國護照

入台證算係簽證？

點解會上到熱門

拉

fake news

Block

fake news , pull

未淪陷之前整咗嘅護照唔當係外國護照
淪陷後先整就當

唔好扑 仲要REPORT

P牌仔

on9樓豬

拉

fake

仆街 唔識字

sauce?

拉， fake news

Diu fake news

拉

有分別咩 明明都係正統葡籍